[唔係金多寶]助護習騎跌傷索馬會2600萬

歡迎討論

助護習騎跌傷索馬會2600萬 雙方有意調解
07月21日(五) 12:58

案件於高院提辯訊。(資料圖片)
香港中文大學保健處一名牙醫女助護，2009年在馬會的鯉魚門公眾騎術學校墜馬受傷，入稟高院向馬會追討賠償，案件今(21日)於高院提辯訊。與訟雙方律師透露俱願意進行調解，不過被告方仍未能選定調解員，仍需時處理。不過法官包華禮表示因索償金額達2600萬港元巨款，不希望案件再拖延，亦以免出現龐大訟費，希望先定下開審日期。法官更預料案件開審時，他應已退休，會由另一法官處理。

法官又指現時仍未有原告林蓮彩的最新醫療報告，其報告只到2015年，促原告盡快呈交最新的醫療報告。原告律師答允，據庭上透露原告現時可站起來，行動不便，雙腿肌肉乏力。

法官最終把案件押後至10月21日再提訊，以了解雙方的調解進度，法官並排期案件於明年11月12日開審，預計審訊5天。